想知大家點填學術聲譽問卷

中大仔出番去先
今年小妹每格都冇填中大

刷排名

Thinking only about your direct experience
電視上睇到中大變廢墟=差

行過入科大無女
毒味濃=差

除左呢8個之外，無架喇

仲有小妹

你一定係有棍絲

非

po張相來睇下先